
# BubbleSort
https://bubblesortvisualizer.netlify.app/

Modul: MIB 31 Frontend Development

Diese Projekt befasst sich als Hauptthema mit der Visualisierung des Bubble Sort Algorithmus. dies muss dafuer dienen, das Algorithmus in einer animierten Weise zu erlernen und umzusetzen.

Verwendete Technologien:
HTML
CSS
JavaScript
GSAP
KUTE.js (JavaScript Library für Animationen)

